00後=狗,港女=臭雞,香港兩大毒瘤

港女=ptgf=臭雞
00後=偽大陸仔=狗
成個香港就係咁比佢地搞彎晒
港女+00後混合體=地球被毀

要靚仔同高都唔評論太多(雖然佢地自己都唔係靚又唔係高)
但貪錢貪出面個幾個真係好核特
0:57又證明左女人既上進心=錢

窮等於冇上進心呢個邏輯真係得香港先 適用

Nikola Tesla喺港女心目中只係一條冇上進心嘅廢柴

港女:高錕都係啦
有專利權都唔要
正廢老

agger